[fact checked]特朗普［冇］話香港示威失去動力

我睇左片，佢係話「人數依家少左，可能代表緊某d野」

「香港示威失去動力」係條五毛自己加上去既

美國情報點會唔知咩事，肥佬黎日日匯報

Now I will say the first time I saw it, if you look a number of months ago, I saw two million people. I’ve never seen anything like it. We talk about crowd size, that was serious crowd size, right? The crowd size is much smaller now. So maybe that’s saying something.

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：